Projekt autorstwa Kamila Tomaszewskiego oraz Łukasza Stanika
W archiwum NoGUI znajduje się działająca aplikacja zawierająca warstwę logiczną, komunikować się z nią można poprzez konsolę.
W archiwum GUI znajduje się aplikacja dynamicznie tworząca Interfejs graficzny zainicjalizowanymi danymi początkowymi.
